睇完國家級任務 我覺得係時候要以其人之道 還治其人之身

Btw 笑撚到仆街 又鐳射 又砌

邊一part 最好砌